「投票」張伯倫定古天奴

張伯倫
古天奴

冇人投

100分應該可以賣成兩億